SHF拉打特攝綜合POST622 仲有一個月時間公報魂展慢貨方式

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

11月推介

12月推介

官方食評

官方食評

1月
熔岩龍

官方食評

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

十月魂展

以下魂展商品
MB

真骨

shf

蘿蔔魂

星矢

販賣方法

イベント終了後、各商品ともプレミアムバンダイ・魂ウェブ商店での販売を予定しております。
販売方法については8月中旬情報公開予定です。

活動結束後，每件商品計劃在Premium Bandai / Soul網上商店出售。
有關銷售方法的信息定於8月中旬發布。

鑑於疑似炒家搵食

緊記以上內容

無得去會場
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

失蹤人口

真骨 kiva
沒有圖片提供

笨大

搶頭香

假骨雕

唔貼住
無謂太多圖片

你唔貼咁我貼
指定動作

鑑於各巴打好緊火
講多次可以遲半年玩 價錢公道
唔洗咁急衝去訂

已經慣咗遲玩 每次都遲大半個月拎貨

同意

見到個個10月玩緊會好心痛

佢仲點夠膽咁玩
雖然都試過

只要日魂唔係抽選就得

無

你隻joker遲8個月玩

咪就係

駁唔到

新post留名

電池方面建議保持距離

你個人就係咁㗎啦

事主去返舖頭
舖頭不斷道歉 同時退錢
之後事主就當解決咗 無再追究

咁就冇左件事
明顯係欺詐喎

咁都係唔好跟車太貼

btw Hazard係咪好似lv2咁會有特典

事主都覺得ok嘅
我地呢啲路人甲可以點

鷹頭同槍

沒有相關字眼

你呢啲玩第一水既嘈咩嘈

知有喱兩樣新公佈但唔知係特典
慘了

早你一個月咋喎

我都誤會左

睇定啲先?

過幾日會再有相關資料更新

嗯 8月頭會再唧牙膏

話說之前lv2社長 日魂抽選有鋪開訂咩

話明抽選邊有人同你搏

死啦 想訂

港魂580，衝啦巴打

心動不如行動

係

我想等埋冰拳

有啲好奇
上星期45嗰集(?)有兩個Bottle明明俾裝咗Hazard Trigger既Genius Form打到變咗銀紫色
點解唔銀紫色出多十粒

因為逼你買cd set 好似係

一日未結局都答你唔到

新帖留名

銀紫唔係普通色咩
有幾個出過 一係dx 一係扭蛋
同埋佢而加想將果兩個又變返金 所以應該唔會出

忘記咗CD

HT真係痴撚線

今個星期無得睇

動物節已經差唔多係為咗入場去HT排隊

好吊癮 依家停喱個位

精好似開訂啦喎

我排緊角川

角川上年好似有刀劍劇場版黏土人
今年無留意了

做咩影我

到底會點呢

希望你唔使搵佢尋仇

同佢講聲我愛你

邊有

帳號重新玩過

尋仇職員

一次過統一各地帳號
啫係一個網幾個國家分享
f5鍵盤

啱啱先睇到有第2張

見到啲毒女係度玩咩抽老公

我見戰隊多
睇人分享

今日無呀 好多妖魔鬼怪

唧牙膏
唧到唔講有新網

打下王囉

等8月中就知

...你肯等下就無呢個問題

我cos緊模擬市民

濕鳩龍友

我連續入左幾次鏡仲要突登望鏡頭

攝鳩佢鏡

係 我先係最型嘅coser

潤動 衝埋去擋鏡

沿途有decade 周build 拉打娘

拉打娘

係 露腰露腿

無奶露都唔知女定男

少咗啲野

不了 人已走
好多男扮女

所以咪話打王

輕鬆 打完

都無乜野睇 ？

唔知係咪時間唔啱 有好多肥婆...

原來你個目的

已經有男coser上左去

動物節都唔知做乜

八舊水仲癲過genmlv2
觀望下先

Lv2最後上千啵

我情願等慢貨算

800不了
舊年genm lv2都係600

唉屌 終於收工 多嘢做到仆街

俾班coser圍威喂同玩手機驚

lv2連單車記得孤仔係開$735

陰公囉

吓

等慢貨

孤仔果隻lv2我勁負碌訂到
雖然原本都托咗人喺日本買咗隻

你今次都碌下友情卡

有一半會場係手機驚展覽 傳說對決同pubg mobile

咁啱嗰日dayoff又見到及時fb有post

哦

mon住佢

我果日係返學 出咗post之後已經過咗一段時間 心諗俾人搶晒

走佢堂啦

較通知
不過唔知係咪android fb app太廢 過一個鐘先彈通知

連登消息靈通啲 靠哂大家

係掛

啱啱講完lv2
fb有人放lv2連單車全新820

排600算

日本買返嚟架

理閪你變出嚟
過氣野

預巴邊會買

佢答返放野個人句野咋

Decade嗰個

有睇?

仇巴排緊隊唔望女點過

排角川嗰陣見到

有朋友陪排

有女朋友*

收啦，A0真毒
利申米五，肥毒柒

吹到咁大點先

睇下仇巴fb咪知

....唔知喎

就嚟掉西瓜美空

日本29號有得訂
我諗孤一係同步一係遲一兩日有？
我做嘢好近葵孤 所以應該蛇到出去訂

現充

葵孤

掉美空去我個睡床度

掉佢個西

係咪因爲個店員太串？
上次lv2我都係係葵孤訂咖咋

美碳打喲

串過碼頭咕哩

打咩喲

撚起就興奮

瘋狂同佢乾杯

FF太耐，又要去忙

加油

孤會唔會開訂

往年有開

葵孤一時時啦 同埋間舖好撚窄 見佢搵貨都覺得佢辛苦

尋晚好寬敞喎

有無得online order

撳住電話收單

肌肉笨蛋

蛋白質

睇到12年

集*

人唔笑

女記者也不是省油的燈

慢慢睇 應該唔會趕上睇晒

都唔知點解打咗12年

她沒有小山丘 卻有兩粒提子

佢好勇猛喎

女記者對腳好撚淫

腳趾

成班痴漢

做咩啫

邊方面?

跳樓梯

腳 力

爆玻璃

而家孤仔係咪限左邊度落訂就要邊度攞貨？

又買咩？

無限

佢WhatsApp會寫「必須到xxxx取貨」
俾佢呃左

咁佢都唔想個個去其他地方取貨既

咁撚快?青巴 想問下你會唔會挑戰幫佢變sparking

講乜 件甲兩樣嘢嚟

屌好撚記得上年有個男cos女仲要唔剃腳毛 我當堂屌左聲

謝解答 我都唔知佢講緊乜

就算真係噴做sparking 紅白藍

咁...個目的係咩? 貪時間多?

今年有男扮女用胸肌同索帶夾乳溝

我屌你阿 渣講文字 已經硬撚哂

個拳頭

人地一個樽40蚊
另一邊1:12 size 30蚊
計體積都差唔少wo

咁你咪去淘寶囉
都唔明有咩問題
$650 $800 同 $30 都無人逼過你買

原來買野係睇比例 體積出價嘅 學到野
巴打咁你有冇貨 我要呀

你咁計都岩嘅
不過八舊水我就真係接受唔到
反正訂開孤仔，而且又近葵孤
我寧願等孤仔開
就算孤仔都差唔多八舊
起碼我訂開信得過孤仔

其實8舊都真係差唔多
限定+港魂冇+唔知會唔會再販
食貴一兩舊買個安心都好

唔訂到時叫春都返唔到轉頭
不過真係鋪頭可信性嘅問題

[member]同埋好似唔止尋仇一間有開訂？[member]

屌又加密失敗

遲拎貨通常就要去返你訂果度 因為啲貨拎晒

GakiGakiGakin~~~~

岩岩終於睇完全職高手 感觸好大 由零從頭開始 到做翻冠軍 感動到癡線

今日終於拎龍我啫喱！高質

我見賣298 既質素唔是咁

靚

早

早啊大勇

無新野訂 無野公佈 扮工時間好難捱

又扮工了

等魂限開訂

早晨呀 四川仔會唔會開hazard 訂 我等緊你架預巴

魂展商品你當唔當係

我諗佢應該得老現

極熱肌肉 力拔山河 燃燒靈魂

衝唔切

燃燒荷包

有冇通販？定已經冇quota 啦

預巴會留畀一眾巴打 驚咩

我等睇8月公報慢貨訂購方式
無謂幫人造價

五個問號 明天公報

我都未訂

同意，到時3入

等下又唔會死的

買唔到+搶餐懵
視而不見算

熔岩龍囉

會唔會係通販？

講明魂商店了

四川未開

所以未訂

基本態度

等下無妨

Hm就係心急幫襯左孤

處咗港魂

訂*

溶岩我訂左孤，因為上次去淘大經過

輕輕鬆鬆訂下

怕hm唔開所以心急訂左孤先
Lt就交左比港暈

點會唔開要魂商有信心

聽住先

對港魂失去信心

個ser另計

佢統一東南亞就係想集中管理

統一放置play

唔好學班人乜都地板油

統一賣少女產品

早晨

睇下點

仇巴早

夠鐘又要爬起身扮工

唔返工點找尾數

下張好似係11月

扮工留名

儲定差不多

新手留名學野

新人留名扮工

呢個8月頭又猜下燈迷
通販五個問號
魂展商品有一個

9點先起身扮工
打工皇帝

指定動作都要嗌下
無敵
嗌下好

堅持扮下去

無敵

返10:00

魂展商品 無敵

地利

我地呢啲垃圾地方就收收皮先

通販 lv99 無敵喱啲配角有冇得諗

唔係大將軍sic咩

魂展都唔擺 都唔知可以幾時出

愈後嘅form 愈唔會通販

其實應該係

一日未公報 一日都有變數

未必架
睇下大橙同大將軍

幻想下好了

培養早睡早起

已經唔存在

農夫

Lv99的存在 NO THANK YOU!

希望新拉打 了結埋啦

後面嗰句有聲

新手一問
build 果句 勝利之法則出現幾多次

變左天才之後講多左

講完咪又係輸到趴喺度

睇到16集 開始集集都講

又做秒貨

不如你開始數下

死淨把口

不了
老人家記憶力較差

記得以前睇拉打係好興有句對白變身前/後一定會講
好似DCD就講只係路過既拉打, W就講咩細數你既罪行
後尾唔知幾時開始無咗(?), 到Ghost嗰期真係好反感

睇一眾巴打 講 人類....

好似開頭有Best match就會講多次
天才講完算好架啦 通常真係做到少少嘢

有將軍 夜總會 剪頭髮編

套套都有架 但差在講得多定少
傻橙 xxxxx由我來保護
進之介 所有東西連上了/陪我跑一圈
M 玩家的命運由我來改變
好似係

標墜呢句算講得多架啦

預巴﹕對四川有信心

黎場單挑
我就是最後的希望
生命燃燒

Ooo 係咩 一時唸唔起
其實好似由kabuto帶起講金句熱潮

M 玩家的命運由我來改變

對魂商

我都諗緊係唔係
諗返古迦 faiz都諗唔起
除左古迦だいじょぶ 但唔係變身前後講

淘人孤訂左 地利

KAMI

唔洗變身都會講

我地利都係 不過閪所以唔屌

Kabuto會每集講句唔同既, 唔似固定一句咁

對魂商有信心

輕鬆等龍我carry

絕版打!

OOO 係咩我條底褲

愛的變身

個女職員客客氣氣

我話講金句熱潮姐
出場係咪都要chok下 講返幾句先
之後電王開始就固定一個角色一句
到w開始套套都係咁

又二為一體?

係呀

不嬲都係咁 你唔係今日先知下話

估唔到真係咁啫 以為吹

變咗公式

仲有4日就知係點

啲人話電影時間線係45同46之間

8月隻威吹鬼個價能否挑戰零號

係呀
唔知香港戲院會唔會買返嚟播

NeoFilms

有都最少等多幾個月先上映
去戲院睇完之後就會發現 過多排就出碟 全世界都有得睇

真係有 ？

無所謂呀
我都會買碟

傻橙唔係接住落黎就係我嘅stage 咩

想破壞樓上隊型

早晨接龍

朝早大家點返個名先

又好似係
我們的舞台

搶一

主席 要求點算出席人數

等睇真毒日得二個

到

乜原來8月到

係呀
8月三隻拉打都係魂限

有邊3隻
成日訂完冇印象

依d位唔多唔少都係for班細路仔扮果時可以投入d

未有日子 所以無貼第一頁
預月中

月尾

呢個親耳聽到

原來訂哂

cronus兩隻 grease一隻
又破產

得 老社長

輕鬆啦

Grease又要衝現
仲要入多隻龍我攞隻中指

不了

請問四川幾時再有平既龍我?
我未有得玩

現時點咪298啦

點解同零號比?

跌穿官網價

印象中啞啞地

無睇到 今晚去搵下先

lv0

尋晚見巴打講㗎咋

無人記得果隻

老社都要跌了

唔準
我連埋社長神主牌放左屋企最當眼地方

威吹鬼有人放單啦

理閪你

雙入左
好靚

平就 3入

新人留名睇野

冇野睇 真新人

準備挑戰咩系列

想雙入hazard

精神上支持

正確呀

3入準備

認真問 如果有fd喺日本肯幫我攞同寄 係咪8月29同人鬥網速同運氣就得

你fb本身係果到住

喺果邊讀緊書

咁好簡單
日魂撳
有當地信用卡 或 去7仔俾完錢
十月就可以手取QR code 輕鬆取貨
好肉係

首先要撳到

佢分開撳
其實唔難

尋仇佬

正確態度

做燈神啦你

佢以後真係試過

以前*

網路唱一唱

突自等魂商啦

應該係截

支持

燈神

由大腿變燈神

大燈

睇過

仲有普通龍我魂限真主角 個個都以為炒
點知

火箭啦

墜落咗嘅火箭

最開心睇人仆街

投資者好波

你有冇訂熔岩龍

賣唔出咪自己開幾隻嚟擺囉

投資者們未知我既存在

等大乳鄉下

都幾好

美空好可愛

梗係啦 好想攬住佢訓

女記者好正

睇下新相

個2D版好可愛

乾杯張相

笑左出聲
利申冇惡意

咩意思

無波

淨係對腳可以玩成晚了

一晚之後就無了

玩另一對

威吹鬼 日魂24號

等蟹

香港應該會遲少少

有無人有訂

1-2個鐘前見人放單

當初唔係痴咗線咁冇得訂咩 咁撚鍾意訂黎炒呀嗱

姨媽到所以要回血掛

見佢跌嘅話可能入隻撚下

最多幫襯你啦預巴 係面書減價前係度講聲我即刻狗衝

我都無買

你梗係無啦 你賣呀嘛

我都無訂何來賣

淘佬果舊黑色背景都幾正
都算係一個攝影棚

ok呀

龍我暏喱全新都有人放270

班天朝人又屌㗎啦

好事嚟

召喚勇巴

粉嶺交收

濕晒

display 空白form

shf出環保超人

太多啦唔貼啦

我以為食玩嚟

都似

隻紅色同藍色 同我認知嘅咁大分別 雖然冇睇過套嘢淨係睇過啲劇照

即係5隻通販呢度佔咗4隻

係呀
仲有初回特典添

重演build 錯色事件

又製造商機

好多隻zombie

呢套其實多唔多人睇

我見影視台有個POST
至於多唔多人就...

我有睇

超人特典

見到有人換燈

無睇
唔知今套RnB點啦，我覺得上一套Geed係好睇既

係幾似

睇猿渡變身果刻

佢個頭d白色紋我覺得似飛機杯

用家

你都覺得似啊呢

唔識喎

我都係聽朋友講似，自己未見過

我都睇到 幾勁 佢之前已經改過build

魂展商品最後一塊拼圖係乜呢？
a sic 征夷大將軍
b lv99
c 無敵
d 其他

改造屋啦
精心製造

D

D 轟鬼

E All of the above

E 無

B&C 感覺上應今年內會完結瓜
等足一年幾

E shf蝙蝠怪人

咁快手

人才嚟

承諾的一次一次有希望 最後...

最後一日呢個鐘數都咁撚多人係咪痴咗線

最後衝刺

中國擬放寛旅遊簽證 全國均可來港自由行

最後不了了之 出完神當完line

好彩冇入去 係出面等個朋友拎返隻高達就走人

一車車

乜野令你破財

動漫節根本就係湯水魚

我都係去最後一日
不過係去睇子華

主角出曬 配角事鳩旦啦

嬲

屌啦媽 仲唔撚夠多人咩 又話上面乜柒都有乜柒都好過香港 咪撚黎我地呢啲窮鄉僻壤

連潤動都不如

買到單人飛

浪費時間

就係唔預我 嬲

毒撚好易買到，單人位

哦
哦
哦
哦
哦
哦

on9，呢邊個個屌大陸點樣乞人憎，嗰頭d喇機youtuber fb page就推廣大陸餐廳玩抖音，而家連我地呢代d後生仔都咁嘅撚樣，香港真係衰喺自己友手上

利申: 超過10年無去過大陸，仲要嗰次係探親，垃圾地方狗都唔屌

嘩 抵玩喎

歡樂卡期已過

素體係X 嗰款

第一日已睇

有無買到杯

我想問有無DVD買 (上套)

孤熔岩龍先去到32x

而家冇人訂孤啦

點想當時lv0頭幾日已經6xx
此情不再

回想*

以前最快

精唔係仲未開咩

識訂去國寶

有 $150 不過好多人

我好想買

等碟舖算

隻杯變咗做神條水管

請停止吹奏

下隻超進化魂hea到

點解咁講

就算上好哂都

個肉身冇detail

公主要儲夠一套

等舖吧

依個idea 幾好

我就係要呢啲

係唔錯嘅

神搵到另一個神

屌點解我會諗到如果佢反口再開棟篤笑條水管真係可以用黎做舞台之類

隻杯點㗎
攪到人心思思

回水水杯一隻
黑色金字嘅
有個蓋

尋日反而無人

最後入市機會

真係再開就

果個係我

仆街隻啫喱龍隻腳有D鬆

你個名

買多隻溝淡佢

鬆好易整
緊過龍拆都拆唔到先死人

點解成日個股關節果幾個JOINT都出事

呢兩個joint都係暴力解決到？

用風筒吹軟佢先

個樣好似改咗

入得多鬆哂

入得多

我隻大腿關節好緊

隻百事實物幾有氣勢

唔再買SHF了

又要買

搵罐百事先難

人地自己改㗎

新人返嚟留名

拿下

我果隻好緊哈哈

但睇住黎揀返去先發覺花左

做咩唔用電筒照

最近淨係訂咗熔岩龍同埋DX冰拳...

已經忍唔住落咗腰帶坑

我隻啫喱龍都有少少鬆

我都可能就入

無咁既權限

依家追返腰帶唔太貴

個人覺得冰拳幾靚

呢度啲大財主都玩CSM的

我冇玩開腰帶

係因為鍾意build先忍唔住落坑

第一條係地獄兄弟，跟住係faiz

最想買返W，大愛

無得指住個鼻

之前見谷有人放二千幾俾人秒左

DX我都想殺住先

等港魂 連埋樽一齊訂

正呀 不過諗緊買唔買標腰帶好 定evol 頂檔算好呢

終於上水

好鐘意evol把大叔聲，hahahahaha

有位就各一

二手dx都抵玩，成日見人賤價放

後面罐白事都好有氣勢

又黎各一 唔啦都係 ex-aid各一已經占好多位

奇趣有得買喎

係可以飲既百事！

無嘅!

build腰帶已入

Evolto我放棄咗

依家滑嘟嘟衝現幾多左右

呢個係一個無底深坑

一開始係驚入咗會心思思儲哂啲樽 跟住係因為鍾意店長所以揀evol

係，所以啲bottle唔會買哂揀某啲鍾意嘅入就算

你入evolto，我入標...

咁就可以嚟一場PK

我要買卡呀

竟然你有興趣入，見你冇玩開

Btw我等緊街貨

吓 原來未有架 身痕咪玩

好樂意見到有新朋友落坑

動物節頭水好貴...梗係等街貨大貨返

為銀包著想 由w開始鐘意果個角色只係買果個角色嘅變身道具

腰帶真係冇位加冇錢
反正有好多套發聲都係個道具 唔係腰帶

唔係特別有愛齋買配件夠

係我唔知點解睇完build就發癲想入佢嘅腰帶

係幾吸引

玩過csm玩唔返DX

新手留名

四川仔

今日最後係乜

話唔定有驚喜

sic 1賠1
shf 1賠7
shf lv99 1賠14
shf 無敵 1賠100

早 大腿

早 李先生

邊個係李生

又幾玩得

自己知啦
準備去訓

夜班人士

係作息時間全部亂晒人士

輪姦制

早 大乳

等到鳩都長
公報下詳細

搖撚準備

未出發先興奮

8月17

社長 入咗好多

巴打有玩csm喎

得一隻

年輕時候犯下的錯誤

19號星期日
姐係最快18
或20可以拎貨

社長得十億
真人另計

不過我唔會撻訂架

岩岩先找左千幾蚊數

撻訂正衰仔

月頭咋喎

如果撻訂的話最多我永遠唔訂四川仔

又有tee

竟然唔係乾杯

乾杯tee 幾正

美空都著埋

⋯⋯好吸引咩 ？

你想唔想我貼圖

個張相係幾靚下

仲有女記者

你唔係雙入咩？

執平貨

老社長 2
十億 1

真人另計

真人原價3入支持啦

波大著衫唔靚
港女上身

想要美胸件tee

各二表示

一齊乾杯

陣陣哀傷見到有啲bar都唔洗帶

係愛呀

BBQ

不要再說了

係窮呀

有錢會3入?

我夠了

Hazard 先3入

同一樣想法

可以邊到訂

追夢

等消息！再睇下點

睇你緊唔緊火啦

抽選 1賠10
任撳 1賠5

港魂 1賠100

港魂會唔會轉玩法答你唔到
話曬統一咗帳號

如果真係有就最好
最多再入多一隻看門口

唔係抽選就得㗎啦

好似呢排少玩抽選

期待一下先

新拉打商品

月中有答案

嘩

又唔係乜撚都快嘅人 慢慢啦

乜都限定

等緊社長

值得去等

起碼知道左個約莫Ins 價就唔怕了

Build 就係衰依樣 如果唔係一早買左腰帶

早買早享受 遲買平幾舊

我都掙扎緊

我都想知，感覺同記者妹一樣遙不可及

3入唔介意等下

依加想入Build 腰帶？好多人一堆堆咁放

睇你想唔想搏啦

係呀
3入個炒價 分分鐘..

3個炒價買到Medicom Build 了

有樽 無理由唔播聲

係呀
所以等下無妨

屌依句真
我個兩個金銀樽搖到悶悶地想揾條腰帶插下

尋仇佬 命運
google 下就

講開Medicom 如果佢出Hazard 就發達了

係呀
見到港魂果十枝樽

RAH

了解一下歷史先

可能好多人會入坑

google 打下花名就搵到想要嘅野

1日到香港？ 我估20多

等叫春式屌爆皮

Google 下 尋仇佬 命運 預左架啦 先

睇佢運輸方式啦

我都驚緊

又係我

係未開買就屌果班呀

只可以相信官方所謂既genesis

個班...

係，個個價真係大愛先買得落手

Lego 型飛機杯

好在有頭盔咋

人地個個未來人嚟

的確係

屌左先講

配角都搶眼過兔兔

大勇訂左未

忍住等公佈左點玩先

成日睇佢地一開波屌到人沉先開心

公佈左個炒價就再升架啦
分分鐘跌就pk

一蚊都唔會跌

仲停留係10年8年前
年幾兩年前換左新版素體同質料後暫時仲未有爆皮斷手腳事件

跌都是但啦 咁起碼更加確保我而家訂左會一定有貨

要不是

你個方向正確

搞到我心郁郁

我來緊仲有仁叔人間體訂左，好似9月份派

勇者有咩好怕

公佈左玩法 任撳既咪又要去孤同人搶
老蓮咁遠返工想蛇都蛇唔到出去 搶唔到平貨出到黎現貨都係咁貴仲要搶
咁樣安慰自己開心好多

日本見到rah最近幾年產品既展品
靚到心郁郁
Drive 傻橙 仁叔 靚到癲

買返幾排雞蛋

無錯

任撳輕鬆好多 心態都唔同

真空期買啦

RnB暫時普普通通咁

你有老虎幫手任撳仲輕鬆啦
我個日本朋友唔係玩開玩具 費事搞著人
少少錢自己搞掂佢算

12月先真胸期
得隻hm

忘記左仲有龍我

買聖誕禮物俾自己

又撩真毒

唔關事
唔洗仆出去訂已經ok了

啱啊 仆到出去都唔會搶到
而家有機會搞掂先撳左先

賭大細

不過我有訂 睇來玩法都會變大貨跌穿招股價

創動12 好似透咗啲野

係班人唔接炒價

直接貼網址算

個隻figure 真係有隻雞蛋跟

搭隻頹蛋

唔係sic

好少有 竟然係超人

今年可能落重注超人

出tiga dyna gaia未...

出埋mebius+zero唔該
shf劇場版貝爺都ok

呢層就 等展品啦

tiga dyna gaia擺過出來，等到人化石都等唔到

我都想睇下今年擺唔擺返出來

改少少擺出嚟

呢隻有性趣

你十月幾頭痕

竟然開依隻

7月個頭最痕都頂得過
話說琴晚又拎左野

1賠7 都中

公主

抵賠啦 出埋雜誌封面fake曬其他人

展品命運

睇咗大眼浴衣裝

大將軍

大腿

永遠的大將軍

打錯字

大腿對眼又真係大既

大眼仔

提一提

又會突然入公主系列既

真空期手痕

明曬

手痕訂樽仔雜誌

霧子

樽仔淨係買左rabbit tank就收手

訂咗下期玩具王

1比1

慳錢

咩都食玩行先

無啦無啦

食玩止痕

講緊SHF?

大家每日都好準時上嚟

無野中

扮工戰士POST

其實佢面上高果兩隻字係咪佢個拉打名

係貨件編號

總落訂次數

搞錯哂 打擾了

魂展話唔定會有佢shf模睇

呢個時候係咪要講仲玩build?

放心
應該有

未來人咩 唔玩build 玩咩

等zi
等錶

其實有中文名未

估到佢會出
同模轉色

出得嚟起碼2/3月先有 咁梗係玩build

又係黑色form 魂展

魂展商品都幾頭痕

黑戰鬥暴龍獸

瘋狂出build

仲可以用同一個模出r/b新既orb dark noir black schwarz

連佢啲聲效同腰帶玩法都未清楚就咁快出一堆限定產品，痴線

自 呢隻就係

係囉…連佢嘅shf都冇公報

慢慢睇
大同小異

近幾年啲腰帶真係不了 好撚嘈 而且好多都限定

開始播先講出㗎嘛

過下手癮咪放返出去

放csm kaixa比我

會出年份 名

csm 買唔起

唔信

信我
真係無買

屌

有儲開 下套出Tank Tank同Genius

如果將來shf嘅色有左上嗰隻咁靚都買得過

放心實有得衝

圖片只供參考

我10月生日都訂左社長真人送比自己

買1個過下癮算

又係十月大個仔啦

買齊一套啦

今次冇好似單車咁講話魂展限定喎

j圖

最多都係買埋blade

咁啫係可以放下第一個石頭

都J下囉

暫見沒有會場特典

買買買

最後一步 係抽選 定 普通魂限

仆街真係冇翼
不如出狼手機頭 型好撚多

睇背影圖應該無DLC插翼

普通魂限 冇特典
炒唔過800
成功燈中

創動對翼好細

650 俾多佢
暫時

Molamola

150蚊 資助佢買機票啦

就快原價

現時點班老細親身到當地取貨

電視熊

海賊列車

美空一生巴

成日狙擊我
我出現你先出

巴打點著袍再企？佢重心向後

想入oce 雙子/冥雙子

忍者漫畫劍

想訂呀 有無教學

你想快定慢

呢個反而唔好出hazard
出普通form仲靚

其實 12:00/18:00係咩意思 有6個鐘比人訂？

最好就快啦

應該係

而家唔會出返啦 想要把劍

簡單講
日網 會係29 12-18 開訂
撳到 俾埋錢(只收當地信用卡或去當地7仔交錢）
之後就等十月去當地拎貨

得一日開訂？

10月唔得閒

你唔出現我點出野

嗯
22 係mb 真骨

咁你可以等魂展過後
港魂有機會再開訂 預下年四月

四月意思 係出貨日*

美胸

乾杯即係邊張

睇下上面幅圖 自己諗

哦屌，我係咁搵twitter ig邊幅拎著個杯呢咁，原來件衫個字

笑波子？

午安

zi-o tee幾正

訂啦

唔係喎 睇佢官網似係分12點同6點2次開訂 冇貨就bye
寫到明準備數有限

佢身上好似好多位可以裝拉打粒嘢

就嚟又爆post

我都覺得係

實質神主牌形態

啲人經過左天才 同 神主牌 我諗咩都接受到

成個身都係錶面

全身都係錶帶 唔同色

Hazard! On!!

自由鳩叫時間

中!!!

1001